Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Деструктуризація потрібна для того, щоб об'єкт або масив розбивати на їхні елементи (з яких вони складаються) і мати можливість процювати окремо саме з ними.